到底有冇辦法阻止到啲雀係到鳩叫

大佬朝早3點幾已經係到嘈 而家下晝又第二種雀係到卜野 比我有支槍真係想遂隻皇天擊殺落黎
煩撚過蚊真係

你叫得嘈過佢自然會走

鳥語花香

棉花
3M耳塞

釋放你既巨龍
當佢聞到龍既氣息自然會嚇到走哂

養蛇

過多一兩個鐘又有雀要鳩叫

身同感受

真係"燥了"

唔係喎幾好聽呀，有時叫到好似呻吟聲聽到我扯扯地

仲有咕𠴱𠴱呢，又係煩撚到仆街系列

聽唔到佢地 俄哦～就個3:30左右

利申：好鍾意聽

+1 一聽到就有壓力
好似同我講緊就快天光 但我仲未瞓着啊

我平時兩三點先訓 一聽到真係唔知點訓

頂我都係 晚晚如是
就三點啦好緊張

咕咕姑

我果頭已經開始緊啦

個post有聲

固菇固

一路睇住個post一路聽住

屋企附近有兩隻嘈緊